1111行動建議

咁其實唔一定要扮跌野個啲
其實一堆手足扮入閘嘟卡但其實係空卡都可以整到條人龍出泥 務求令啲人連月台都落唔到
咁我嘟唔到卡你唔無拉我呀！？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

不要說「推」 試著說「1111三大罷」